香港啲商場幾時變到全部都係白色為主？

舊時有越野叢林，古羅馬風格，又有噴水池
點解近年商場要全部變哂白色？
背後有咩原因？

唔用白色就有風水佬走出黎又蛇眼又頭痛又盛

好多本身有主題既商場
翻新之後都變哂樣

白晒哂先唔吉利

K11 咪唔係白色

K11 Musea 咪唔係

k11算比較高級既場
舊時普通場都好有風格
馬鞍山廣場
荃灣廣場
濱景廣場
九龍城廣場，好色彩繽紛

白色假雲石紋，木皮，金色金屬框，落地玻璃
全部新起既都係呢D style

小畫家師又出嚟

襯返白卡隻色

朗豪坊白色？ d2白色？ k11白色？ 得啲舊商場先係白色

Mega box 紅色

push

我估應該係做過商業研究嘅新決定
以前都唔係清一色一個樣
白色的確係比人感覺乾淨啲舒服啲好行啲

K11 musea 陰暗到心寒

不過冇咩特色

大約2000年已經係開始咁
只係想感覺光猛精神d，同埋將遊人焦點放係商店入面，而唔係商場環境設計，吸引你想消費。

真係得好少地方做到有特色
泰國曼谷Central Embassy算做得最好